南蘇丹維和任務疑變主動戰鬥違憲 日本防衛相及多名自衛隊將領辭職

27.07.2017 20:34

日本首相安倍晉三下星期四改組內閣，日本傳媒報道，盛傳會被撤換的防衛相稻田朋美，將會辭職，為暪報自衛隊參與南蘇丹維和行動日誌，承擔責任。報道指，日本當局明日會公布暪報事件的調查報告，稻田明日會向安倍提交辭職信，職務可能由其他閣員暫時兼任。而自衛隊陸上幕僚長岡部俊哉，及防衛省事務次官黑江哲郎亦決定辭職。

陸上自衛隊五月底結束在南蘇丹的聯合國維和行動後，自衛隊被揭發隱藏紀錄當地活動的工作日誌，當中顯示自衛隊曾經在南蘇丹首都朱巴發生激烈戰鬥，以及在戰鬥區域涉嫌從事違憲活動，自衛隊宣稱已銷毀日誌，但實際上仍然保留。稻田朋美否認她曾同意隱暪事件，亦不知道自衛隊將日誌保留。稻田亦因為在東京都議會選舉助選時失言，受到抨擊。

倭寇

五毛發現

防衛相稻田朋美係鷹派黎
成日想升格國防軍
被左膠搞走左

呢單嘢冇得入日本軍國主義復辟，CCTVB提兩句就算

成班傻仔
你隔離隻支狗唔係人來
仲係度大愛反戰

如果係當地人要求保護呢？

無計啦,兩粒原子彈的確係美帝變相叫蘇聯唔好諗住投降後佔領日本,
不過平民傷亡又真係好多下

倭寇好多都係明國人嚟

大把人趁火打劫架啦

我贊成大愛反戰
當滅左支狗之後

現代日本人真係變到好天真好柔弱
反戰？你唔打人就代表人地唔會打你？
靠外人保護就代表可以一世無憂？
生殺大權落晒係人地手，居然都可以咁無危機感
現代日本人同左膠白鬼一樣應該試多次國破家亡，感受下世界幾殘酷

支那出到第一島鏈當贏

所以日本人仲係抬唔起頭做人

幾時大和魂先返黎

升格嚟做咩，有咩好過唔洗打仗唔洗戰死，又有高薪厚職？

AKB投票個陣不知幾有大和魂

天乜鳩職?
打份工, 天生架?

大和魂=人哋死，你梗講得輕鬆。成日想借日本手打中國，人哋流血你就打鍵盤。

都無咁既意思
又一個ff上腦